集思廣益 如何改變學習態度

每次到考試溫書果陣，總係會有一刻會令你感覺到
"啊！我溫到呢到就應該有平均分以上/有唔錯既成續"
然之後就冇乜動力再溫。
就好似條Learning Curve咁。
溫得愈耐所獲得既回報就愈少，令到自己冇動力再揼時間係呢件事上面。
有冇學霸可以分享下如何解決/面對呢個問題

目標問題？

對自己要求低好難變

除咗目標之外
仲有冇其他野激發起學習既動力

好奇心

為左證明直入u always >>>>>>>>>後門狗
完美地拋開差距 所以追first hon

呢個唔錯

當你對嗰樣嘢有好奇心嘅時候

唔洗解決